點解出街啲男仔成日眼甘甘望住我

有咩好望遮 好煩啊

圖定老母

你未拉褲鍊

你成面暗瘡個頭太油

望下你點解咁樣衰都夠膽出街獻世

好多男仔fd話我靚

圖呢?

你老母仲正

我嚟

G

有無樣睇下

依果係收兵post ? ig 都冇點收

好似見過

勿相認

目測162

男人老狗著女裝梗係俾人望

屌，你望人就得
人望你就眼甘甘唔撚得
鬼叫你個樣生得鬼火咁靚咩，整容吧啦

你話你靚
最重要既樣都打撚哂格點討論

淨係睇個影都知我靚啦